\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Maienbaum}
\index[in]{Hörst du die Lieder nicht}

\beginsong{Maienbaum}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/horstdudieliedernicht} 

\beginverse 
\vspace{0.4cm}
2. Sp\chord{D}ürst du den Atem nicht, d\chord{c}er im Schatten T\chord{D}ag verspricht? \\
Dem blüht eine Nacht voll Licht, /: d\chord{c}er die erste R\chord{D}ose bricht. :/ \\
Sch\chord{g}enkst du mir vom Dufte d\chord{F}ieser Blüte ein, \\
z\chord{Es}eig dein Bein, \chord{c}oh, zeig mehr B\chord{D}ein. \\
M\chord{g}ein verbrannter Mund schmeckt d\chord{F}eines Lächelns Schein, \\
so w\chord{Es}erd' ich diese Nacht d\chord{c}ein allein s\chord{D}ein. \\
\endverse

\newpage

\beginverse
3. S\chord{D}iehst du die Scharen nicht, d\chord{c}enen Liebe Gl\chord{D}ück verspricht? \\
Trübt Zweifel deine Sicht, /: gl\chord{c}aub dem falschen Z\chord{D}auber nicht. :/ \\
L\chord{g}ässt du dieses Band durch d\chord{F}eine Furcht entzwei'n, \\
bl\chord{Es}eibt Gebein, bl\chord{c}eibt nur Geb\chord{D}ein. \\
D\chord{g}och willst du wie ich es d\chord{F}iesem Feste weih'n, \\
so w\chord{Es}ird es jede Nacht Fr\chord{c}ühling s\chord{D}ein. \\
\endverse
\endsong

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
Worte: jusch (Julian Colins); die Opis - Weise: Traditionell\\
MO: 90
\end{angaben}
